(台測)哈你老實萬用刀

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

故事敘述被困在一座荒島上的漢克（保羅·迪諾 飾）在打算自殺時，看到一具男性屍體（丹尼爾·雷德克里夫 飾）被沖到了岸上；漢克很快地發現，屍體竟會像活人般活動和說話，並得知他的名字是曼尼。在經過相處下，漢克和曼尼發展出超現實的友誼，並讓漢克燃起求生意志..

2 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸